{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F200102",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "윙윙치킨"
    },
    "text": "「ウィウィンチキン\\n\n江原道江陵市浦南洞1313-9\\n\nファーストフード-チキン、17:00~24:00、年中無休、24席/部屋:部屋なし、江陵の隠れたグルメ'ウイングチキン'浦南洞に位置するここは、価格も安くて地元の人々に長い間愛されているグルメ店である。 ここのメニューはチキンで低価格でたっぷり食べられるし、タレも2種類用意してくださってたっぷり食べられる。 配達ができないため、訪問前にあらかじめ電話で注文した後、直接行かなければならないところ。 手間がかかるが、それだけどこにも比べ物にならないチキンが味わえる。 手頃な価格でチキンを食べたいなら、こちら「ウィウィンチキン」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィウィンチキンの場所はどこですか？",
            "answer": "ウィウィンチキンは江原道江陵市浦南洞1313-9にあります。"
        },
        {
            "question": "ウィウィンチキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウィウィンチキンは17:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウィウィンチキンは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ウィウィンチキンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ウィウィンチキンの座席数はいくつありますか？",
            "answer": "ウィウィンチキンには24席あります。"
        },
        {
            "question": "ウィウィンチキンには個室はありますか？",
            "answer": "ウィウィンチキンには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ウィウィンチキンは江陵で人気のグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、ウィウィンチキンは江陵で人気のグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "ウィウィンチキンのメニューはどのようなものですか？",
            "answer": "ウィウィンチキンのメニューはチキンで、低価格でたっぷり食べることができます。また、タレも2種類用意されています。"
        },
        {
            "question": "ウィウィンチキンは配達をしていますか？",
            "answer": "ウィウィンチキンは配達をしていないため、訪問前に電話で注文した後、直接行く必要があります。"
        },
        {
            "question": "ウィウィンチキンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウィウィンチキンは手間がかかるかもしれませんが、他のどこにも比べられない美味しいチキンを楽しむことができるという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "手頃な価格でチキンを食べたい場合、おすすめの店はありますか？",
            "answer": "はい、ウィウィンチキンは手頃な価格で美味しいチキンを食べることができるおすすめの店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 417
    }
}